《美女廚房》新不如舊？

第三輯《美女廚房》出咗街成個星期，網民幾乎一面倒不看好。無他嘅，首兩輯由鄭中基、方力申、梁漢文主持嘅《美女廚房》實在太精彩，笑料一集接一隻，鑊鑊新鮮鑊鑊金，要超越佢真係難度不淺。

珠玉在前，有比較有傷害。舊版《美女廚房》三位主持代表性極高，網民難免將佢哋同《美女廚房》金漆招牌畫上等號絕對理解，而當節目冇咗鄭中基、方力申同梁漢文，短期內收視大減絕對是人之常情。情況就如同睇《超級無敵獎門人》見唔到志偉哥，去麥當勞冇得嗌薯條食一樣，結果都係令人覺得難以接受，部分人甚至寧願選擇不看不吃。

無人睇CCTVB

cctvb?! who cares?